iPhone 6s 影相前有紫色點點

部iPhone6s 用左就3年
上個月影相開始發現前鏡影完相有紫色點點（後鏡都有少少）
去過問藍精靈，話可能係鏡頭被laser射過，所以會咁樣，要整就成部電話換，around $2500
當然唔換啦，準備換x/8

有無人有相同情況？
無嘅都要小心d

身邊好幾個frd都有咁嘅情況，難道連登無人中招

普通人部電話邊會比laser射

6s 2015年發佈，你嗰部用左就3年 ？
原來依加2018年中

前鏡有問題點解唔係換螢幕要換成架機?
有無問清楚

好彩用緊ip4s仲好好無事

係唔係真係去concert俾laser射過

兩年多少少吓話⋯師兄俾apple迷惑了，怪唔得有部分iuser 講iphone可以四至五年（實際可能只係用左三年）

我講錯左 兩年幾先岩 自膠
佢話估計係落club 個d燈射到
我又的確有係club到影相

佢話唔係鏡頭問題咁簡單，好似係關個影像處理器定唔知底版問題

落少啲club啦，遲早隻眼都有事

我想要你部6s
Tg:

原來關落club事，唔怪得知咁多frd中照